無一個post 教白警具體點樣篤灰/反攻黑警

就算人地想幫，人地得一個人無方法，無膽去做

On9 做有良心嘅人都要教就快撚啲死埋佢啦

同意

但如果佢地真係好撚蠢呢

冇白警
全部，都要，落地獄

之後會愈來愈多白衫警篤灰